無恥港共會唔會話粉嶺棵樹係有人故意斬落黎做路障 結果導致不幸事件發生

會 唔會

拉 風向post